呢個幣市值幾多

聽人講話值100k

一蚊囉 睇唔倒 ?

其實得0.25 台幣黎

又黎免費估價

我都有一個
老母有一日冇啦啦比我
之後返到大陸賣紀念品既地邊到到都有
當然唔排除你果個係真既

呢個真係真 我親戚比

2蚊同你買起佢

花撚到咁

咁多年

硬幣收集唔會要呢D quality

睇下咩年代嘅野啦，幾百幾千年點樣唔花

台幣邊有幾百年

喺連登問錢冇撚用 冇人會答到你

利伸試過問